如果戶口無啦啦多左錢你會點做？

仲要係atm轉帳比你 銀行check番要收番錢
應該得入錯條友搵你定你主動搵銀行查？

扮唔知

多幾多先？未必會發覺嫁嘛

一皮呢

擺下先啦